{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013713",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진안 마이산토담펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。 無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、重複予約があり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約された料金や料金表が間違って表示された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 入室利用案内としては、個別バーベキューサービス、IPTVとWiFi利用、禁煙客室およびペット同伴案内、駐車可能可否があります。 バーベキューサービスを利用するには、合計料金として30,000ウォンをお支払いください。 客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 すべての客室でご利用いただけます。 客室は禁煙です。 ペットを同伴する場合、1匹当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、必須準備物には排便パッドと茶碗があります。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数を申告する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室できないこともありますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失には誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室で直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約があった場合の対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複予約があり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約された料金や料金表が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約された料金や料金表が間違って表示された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューサービスの利用方法はありますか？",
            "answer": "バーベキューサービスを利用するには、合計料金として30,000ウォンをお支払いください。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室を利用できますか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴する場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "ペットを同伴する場合、1匹当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、必須準備物には排便パッドと茶碗があります。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 694
    }
}